睇完印象好深刻或者好感動嘅mv

好耐之前睇tvb版酷愛mv,見張敬軒比楊思琦大巴大巴星完一巴又一巴，覺得好恐佈，記到而家

之後林欣彤洗澡mv,感覺好污糟好down睇一次已經成日諗起,唔想再睇

到最近rubberband未來見mv,次次睇都好感動好想喊好想大聲唱

小肥 負親

李克勤 一個都不能少

五月天-乾杯。 加埋歌詞

仲有明年今日都好有feel

十面埋伏同與我常在

btw目黑個MV喺何福堂拍

次次聽都奶野

哩個真

一陣聽吓先

亂世情侶

煎熬

張軒嘅靈魂相認
鑊鑊都

介有C ALLSTAR首家書

啱啱睇咗了！睇到眼濕濕

奉勸各位仲有老豆老母嘅好好珍惜佢地，我老豆就唔係到了

五月天 頑固

boyz大男孩 唔知係詞定mv關係

提起boyz,諗起la la世界個mv 舊時一睇就覺得好開心

我老豆完全冇呢個感覺可能因為佢對我地唔好！但覺得似我同阿媽，有時明明心裏面係錫佢，但硬係表現唔在乎或者同佢鬥氣，大家坐埋有冇乜嘢講，到佢有病，擔心到唔識講，好在佢而家冇事，都提自己要珍惜